（迷雲系）心目中最強同最廢阿妓陣容

係爺爺時期於一陣上陣過既球員

最強陣容
龍門我鍾意Leno, 不過已經係後爺爺時代。中場用卡叔感覺穩過法比仔。前鋒唸過拉後亨利，用安歷卡代Bergkamp。左邊好多人選，overmas 同reyes（rip)我都鍾意

GK: Szczesny
LB: Ashley Cole
CB: Campbell
CB: Toure
RB: Sagna
CDM:Vieria
CDM:Cazorla
LM: Pires
RM:Ljungberg
CF: Bergkamp
ST:Henry

最廢陣容
中堅太多人選，仲有Cygan😂左右中場好難選，選佐成日失機既2位。前面最廢一定唔係賓特拿，個查馬克個頹樣都唔開胃

GK:Manninger
LB: Jenkinson
CB: Stepanovs
CB: Senderos
RB:Luzhny
CDM: Denilson
CDM: Coquelin
LM: Gervinho
RM: Wiltord
CF: Chamakh
ST: Jeffers

😂

最強咪 不敗果年囉 仲使再諗

n賓都無已經唔洗討論落去

高基連唔算廢啦

基本上都係，個人偏好換佐ccc尼，卡叔同沙格拿

落法比啦，法比配維拉勁啲

高基連比起神丹係好d既，但無乜人選，我覺得狂歡3寶song同迪歷比好過佢

龍門唔係施文？

阿狗時期既Szczesny 廢到傻

卡叔最後轉打防中好勁，可惜大傷。因為前面用bergkamp打10號派牌，好似同法比有overlap

俾世三爆船舵螺柒到

埃及仔廢過高基連啦

我次選都係列文，施文比細哨球罰球影響太深，覺得佢反應慢

埃及仔其他方面全面d,高基連純防中，但tackle, position唔見得好，中場好似真空佐

阿當斯中堅冇份？

Ccc尼有好過咩 爺爺時期都成日失位 法比安斯基仲好過佢

法比安斯基轉會前都好廢，列文間中又發神經，所以我覺得依家Leno係最好，不過無得選。

托尼加蘇金寶好屈wor, 之後我先選adams同轉文職前既華美倫

施文
沙格拿 托尼 甘保 高爾
艾沙雲 韋拉 奧斯爾 皮里斯
雲佩斯 亨利

高基連都廢？
當年搭卡叔勁到傻喎

高基連廢
同ccc你覺得勁已經完撚左
假阿confirmed

勁撚到痴線都仲話廢過圾
佢真係好識波

最強陣：

列文 ->ccc尼
羅倫/唔爆既eboue-> sagna(佢d傳中廢到嘔）
淨講牌面 唔計夾唔夾到個陣 龍格寶或者可以換山神

最差就

Senderos >史基拉斯
Coquelin > frimpong
gervinho> 宮市亮
wiltord>bischoff
Chamakh>朴主永

查馬克講真一定唔係最廢
第一年博12碼最多好似

CCC尼叫最強陣龍門 弱智？

不過賣韋拉嘅原因之一就係夾唔到法比

Sagna 防守最穩陣

食草算啦

不敗果年嘅正選11人

後備：
阿當斯
華美倫
路JJ
法比
卡蘇
雲佩斯

施文

韋托特都廢？

施文
沙格拿 阿當斯 蘇甘寶 a高
韋拉 路斯基 法比
伯金 亨利 雲佩斯

假阿

屎波拉斯都冇 就已經唔駛討論落去啦

1415我喺阿狗官網投咗佢做player of the season
而佢只係睇咗半季
不過最後好似山齊士贏

ccc尼好似係過咗意假之後先勁，喺阿妓神經刀到仆街

仲要俾奧斯賓拿搶埋正選位

踢咗半季*

無奧華馬斯同基柭圖

最廢一定係迪佐奴
簡直係間諜

韋利安？

題目：迷雲系

自膠

大家覺得基文迪廢唔廢？

李斯特城冠軍嗰年， 高基連拍卡蘇拿勁到仆街喎，

中場D掃蕩同死前爛打嘅能力，

嗰季防中來講英超都算前列

韋托特唔廢喎

費林邦換高基連

Leno
Sagna Koscienly Mertasacker Monreal
Santi Carzorla Coquelin
Sanchez Ozil Aubameyang
Van Persie

當年施維斯達勁到同巴塞玩埋撞牆